封死金鐘站口不要被包抄

金鐘站缺口一定要封好
唔好比人包抄
找部車塞咗去
其它站口都要封死